Tesla股價彈令Elon Musk身家激增至848億美元 躋身全球第四大富豪

Tesla周一（17日）股價破頂，大漲11%，帶動Tesla創辦人馬斯克（Elon Musk）身家激增78億美元，至848億美元，一舉超越法國奢侈品LVMH集團董事長Bernard Arnault，成為彭博全球億萬富豪榜中第4大富豪。馬斯克的身家距離第3的Facebook行政總裁朱克伯格（Mark Zuckerberg）的身家不足150億美元。

截至目前，Tesla今年股價累升339%，市場期待Tesla有望納入標普500指數。而馬斯克身家今年亦隨之增572億美元，增幅為彭博億萬富豪指數中排第2。全球首富、亞馬遜（Amazon）創辦人貝佐斯（Jeff Bezos）增幅最大，今年增加730億美元至1880億美元。

彭博全球億萬富豪榜中排第2是微軟（Microsoft）創辦人比爾蓋茨（Bill Gates）今年増82億美元，身家達1210億美元。

排名 富豪 公司 身家（美元）
第 1 貝佐斯 亞馬遜（Amazon，美：AMZN） 1880億
第 2 比爾蓋茨 微軟（Microsoft，美：MSFT） 1210億
第 3 朱克伯格 Facebook（美：FB） 990億
第 4 馬斯克 Tesla（美：TSLA） 848億

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

幾時有2500苦主區

幾時爆煲

計今日個價佢好似多左100億個價到2200佢應該過埋朱克伯格

墨西哥個電訊老呢?

Rank 21 51.9B
連亞馬遜光頭佬老婆都超越左佢

要多謝連登班傻散

佢淨係連間公司賺到錢,已經可以番好多錢

會唔會係Twitter 講 I’m too rich

lm等泡沫爆破

講親爆破個d都好酸

咁有錢但係條女會係床屙屎

Amazon 幾時拆股呀？

FB 自己唔爭氣姐

但條女仲要叫埋個fd一齊比佢屌喎

夾散夾散,夾到三十晚

但佢唔係重視錢既人

johnny depp好慘

elon

有乜好酸呀 你估真係個個$350撈低 賺五倍咩
大部份都係高追㗎啦 頂多咪賺一倍
你估其他股票賺唔到咩

真 設廠在大陸都係希望 中國同胞有飯食，方做中國的車主門

咁佢有錢就一定
最值錢嘅Space X都未上市

唔洗上都得

問題係佢間公司係賺唔到，唔係都唔洗去支那開廠